【片】3月28日支那深圳實況

班大陸狗好似開始鬆懈

信政府, 不怕

可能中共一早有疫苗，落係飲用水度，咁就可以病毒統戰全全界，而自己就無事

上個月已經係咁

由支那宣佈零確診開始 班支那種已經變左WALKING DEAD

咁多人坐地下

信政府
唔戴

等再爆

佢哋真喺信哂支共以為中國最安全 ，外國最大獲

睇微博就見，好多都係講中國抗疫成功，醫護除罩慶祝
外國好亂，新個案大部份都係外國輸入

我哋兩星期後見

同香港差不多，不過上面一放手，口罩又變返必需品，到無既時候咪又搶過

係好事嚟

香港都咁多人

沿路啲CCTV 多到呢

發展是硬道理

警察國家唔係浪得虛名

東江水？

原來可以咁樣幫還押手足

屎水